In der hier befindlichen Zip-Datei finden Sie sowohl das komplette Projekt, als auch den "dist" Folder

Die benötigten Bibliotheken wurden auf Grund ihrer Größe nicht begeifügt. 
Diese können aber mittels des Befehls 

```
npm install
```

nachinstalliert werden.

